NOW政情：林鄭講話效果不大 建制派人人自危

【政情】網民熱烈贈慶 民建聯連環取消黨慶活動
11分鐘前
【Now新聞台】神隱一星期，行政長官林鄭月娥終於露面。

林鄭主持暑假前最後一次行政會議，會前見記者超過半小時，透露最近與多人會面，提出五大施政新風聽民意。對於示威者的五大訴求，立場無變，用字有變，修例最新用上「壽終正寢」，「撤回」二字始終未有宣之於口。

多名左派人士向《政情》透露，中聯辦事前事後都向他們打聽，對林鄭最新回應的意見及評估。不少左派人士都認為，她的態度及用語已有改善，但政府立場始終不變，無助改變目前對立的局面，評估林鄭的講話效果不大。

加上左派研判，反修例行動已遍地開花，遊行地點蔓延至九龍新界，針對的亦不只是特區政府，而是整個建制派陣營，人人自危亦要人人自保。

首當其衝的是民建聯，踏入民建聯的生日月，多個黨慶活動要取消，包括兩年一度的大型黨慶酒會，原定周二於港交所舉行，特區政府及中聯辦領導早答應出席，但最終在酒會前夕決定取消。黨內顧慮到賓客的安全及交通問題，加上網上開始號召包圍酒會，唯有向嘉賓逐個解釋取消酒會。

地區黨慶活動亦不能倖免，民建聯九龍西支部月中，將於旺角一間酒樓舉辦會慶聚餐，據了解，領導層傾向取消，除了早前有網民發起買位賀壽，最近亦有人計劃，以民建聯賀壽為主題申請遊行，正考慮取消以免引起衝突。

行會暑假休會近兩個月，林鄭月娥大可閉關避風頭，但建制政黨面對區選在即，難以整個暑假都「潛水」避戰。

ＣＬＳ

林鄭的講話效果不大。

賀壽遊行

香討班ching真係勁

BK

以民建聯賀壽為主題申請遊行

民建聯壽終正寢遊行

Push

又吹風 次次都係咁講 但次次都爭取失敗

搞錯呀，我想支持民建聯都唔得

支持舉辦一次為民建聯賀壽大遊行

咁唔得喎，蛇齋餅傻無晒仲邊有人投佢地

等佢落選先

第一次聽
不過賀一賀都幾好

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

連登仔全部真心支持民建聯ga ma 竟然因為連登仔取消

推

Even佢話「收左皮」、「已死」、「落左架」乜都好，議事規則係得「押後」同「撤回」唔好側側膊

香討 bk班友仔 講兩講又收左幾檔皮

兒登仔學野啦

CLS 香土好波！

多謝香討班巴打仙人指路
而家出師有名了

佢地想潛水 香討既巴打應該要月月搞 日日搞

日日落區俾人屌

賀壽嘅時候 記得順手買支寶礦力去

物極必反
希望民建聯清走D 垃圾，唔好再侮辱香港市民智商

民建聯本身就係垃圾

賀壽？定賀佢壽終正寢？

連登仔愛國愛港，最衰都係香土同bk

快啲搞民建聯遊行
一齊去參加

激嬲人方面 效果幾大

連登仔愛國愛港，當然係賀壽大遊行，幫民建聯慶祝黨慶

賀壽

我想參加民建聯賀壽

唉
建制一定係度，唔係民建聯就係工聯會...
最垃圾係共產黨...

全班人毛裝打扮
憶苦思甜
重拾革命熱情
批判修正主義

好似未聽過有人攪賀壽遊行

BK 好野

弱智都知冇用啦

香討

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

賀壽遊行 有無人搞

我冇野講

搞錯呀,屌
我想瘋狂食野慶祝民建聯黨慶都唔比?

林鄭用心良苦
繼續死撐唔撤回
下屆立法會建制大清洗

林鄭根本就係曲線送建制派去死

「民建聯壽終正寢大遊行」 依個主題幾吸引喎！

唔怪得東方咁嬲

幫民建聯賀壽

林鄭每次開咪都係同維尼講
唔通真係開記者會同小市民講野咩

遊行應該第一次
但集會就曾經有賀劉江華同鍾樹根落選

推
狙擊民建聯

攪呢個, 一定 join

今年賀壽環節已壽終正寢
今年取消左下年再賀過囉

Now 良心

邊位巴打搞遊行咁撚癲

出得黎行

都叫左babykingdom班jm唔好架啦

支持

民建聯賀壽為主題申請遊行，
正考慮取消以免引起衝突。

巴絲不如聯合香討 BK 幫禮義廉攪賀壽遊行，東方登廣告

連登巴絲我愛你地

仲有 uwants

連登係建制第一大黨民建聯票倉

鄉土會員

賀壽都遊行
遲d會唔會警務處處長、特首生日都有人攪遊行？

支持民建聯

過街老鼠

連力場都擋唔到我地呢個颱風

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

有冇壽包？

呢個好重要

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

有改善?
改條毛呀?

賀壽係幾時，想去

屌丫

你跌咗委任証呀

唔好打飛機住

葛佩帆都有

呢d真係要推下先得

叫你唔好放棄姐

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

淋病出嚟捽鮑魚都冇效果㗎喇，正經回應訴求吧啦

滅黨未

自由黨即割 想保住啲議席

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

今年區選同出年立會儘可能拉晒d 建制落黎

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

唔少得bk mama

心水清既就知 5大訴求 佢淨係壽終正寢一個 其他全部暗示不了 我地仲未收貨！！！

狙擊民建聯,迫佢地回應5大訴求

正常，發展局決定為鄉紳繼續霸占香港人嘅官地上訴，
到今時今日，777依然係為保皇黨服務。

建制派一齊票債票償

以民建聯賀壽為主題申請遊行

咁都得？幾有諗頭

台上掉壽包見得多 台下掉反上去應該幾好玩

我地唔可以停